[連登主流民意]撑警察，反民主，反自由

支持上一代核心價值
齊搵食、反遊行
聽黨話，跟黨走
民主冇飯食、自由係恐怖主義

冇錯，但我冇野講

作為中國人，最緊要有錢，唔需要人權
賺夠移民外國

没有调查就没有发言权。——毛泽东
我無點講